養兔寶既朋友入嚟交流下

屋企兩個小寶貝

兔好正

超級正 超級愛

星期日有Bunny Day
有無買飛去？

邊度

冇呀 唔得閒

上兔協facebook,有詳情
係The wave
可以帶埋兔仔去

係白兔寶啊 好可愛

佢細個可愛啲，大個左變左憤青

我屋企兩個都係 成日啤住我

黑白色兔兔 叫咩名呀

啊！！！我超想養白色兔兔 但機緣巧合下 養左黑白色

佢勁易嬲

一定係奴才做得唔好

幫佢剪指甲。嬲左我成日

我嗰d梳毛都會嬲

放佢出黎佢都唔肯出。嬲爆爆咁

有心心餅就好快冇事啦

我上次幫佢剪指甲
掙扎爪到我成身紅哂
不過已經習慣了

唔得架 比佢最中意野食都唔肯出

我果隻就冇咁易整到我 但係會古古叫。咁等佢開心小小再一隻一隻剪

我會成隻反轉佢黎剪
剪哂先會俾佢走